而家針對黑警，應該集中係元朗警黑合作同埋布袋彈穿眼

呢兩個都係垃圾黑警蛆蟲既死穴